有冇it佬得閒可以幫我debug？

有冇識c既巴打可以留個tg解答下小妹問題？

得 開個價

收費是一次性交一年的

人妖？